（濫發禁制令）係時候搞埋律政師

我真係好撚驚呀

條垃圾不嬲都應該天誅 有討論空間咩

送中開始咪佢搞出黎

咩叫公眾利益守護者
明明佢就破壞緊公眾利益

司法已死

千祈唔好啊
就好似裝修咁
千祈唔好啊

呢條賤婦 咁耐都冇人聲討佢

千祈唔好聲討佢牙

司法系統都要搞

根本無用，我強烈扇動大家千企唔好裝修黨鐵，唔好鶳，唔好拆鐵set RB,犯法架，千企唔好戴口罩集會曲到圓都味識，收皮啦，最好禁制埋淨係準食藍店，onl9

諗諗下
送中條例都唔知係咪條墮Lin大嬸攪出黎

我好早已經發夢想搞佢架啦